（柒到喊）為吸引陌生女子注意 男子高處墮下骨折

為咗溝女，你可以去到幾盡？外國就有位男士為咗吸引女仔注意，搞到跌斷手！

根據英國《每日郵報》早前報道，呢位男士喺室內見到一位女士騎住自動扶手電梯嘅左側扶手上，並且擺弄自己條裙，佢為咗奪得呢位咁奇特嘅女子歡心，竟然有樣學樣，騎上右側扶手上。不過佢千算萬算都估唔到，自己會失去平衡，不慎墜落。成個人跌落一樓地板上，好彩佢只係手臂骨折，冇咩大礙。

屌，條友一開波以為自己好撚型

屌，漏撚咗條source，自膠